%! Author = vanchondo
%! Date = 05/09/2022

\section{Conclusion}

Para ser esta la primera etapa del sistema nos genera buenos resultados y nos
da áreas de oportunidad para mejorar la captura de información y el
procesamiento de las imágenes para garantizar el anonimato y la seguridad de la
gente que nos ayuda para realizar el entrenamiento y las pruebas. \\Para la
captura de información tenemos las siguientes áreas de oportunidad:
\begin{itemize}
    \item Aumentar los requisitos de la calidad de las cámaras que se utilizaran para la
          captura de los rostros. \\Esto debido a que si se utilizan cámaras de baja
          resolución/calidad es más difícil para el sistema poder reconocer el rostro y
          la emoción que hay en él.
    \item Mejorar los algoritmos de filtrado. \\Esto porque cuando las fotografías son
          tomadas a una persona en movimiento, la limpieza y el filtrado de la imagen
          juega un papel muy importante para poder obtener una imagen del rostro de buena
          calidad.
    \item Capacitar al personal que acude a escuelas de nivel básico. \\Al tratar con
          infantes es más difícil mantener la concentración del grupo y evitar que se
          muevan demasiado de sus lugares, por lo tanto, se requiere llevar personal
          capacitado para tratar con infantes.
    \item Mejorar la compresión de las imágenes. \\Esto es porque después de capturar una
          cantidad considerable de fotografías, el manejo y el procesamiento de estas se
          vuelve difícil y se debe de considerar que pueden existir localizaciones donde
          el acceso a internet sea un poco más limitado.
\end{itemize}